%@Auteur:Véronique Glaçon\par
%environnement
En 2004, la consommation totale annuelle d'eau de la famille Durand a
été de 150~m$^3$.
\begin{myenumerate}
\item Quelle été la quantité d'eau en litres utilisée par cette
famille?
\item Lorsque Théo prend une douche, il utilise 80~L d'eau. Quelle
fraction de la consommation annuelle de la famille cela
représente-t-il? Simplifie ton résultat au maximum.
\end{myenumerate}